[香港人]係中大附近既人就幫手救中大 去唔到就自己區黎了!上熱門呀!

如題!
係中大附近既人就幫手救中大 去唔到就自己區黎了!
係中大附近既人就幫手救中大 去唔到就自己區黎了!
係中大附近既人就幫手救中大 去唔到就自己區黎了!
係中大附近既人就幫手救中大 去唔到就自己區黎了!
係中大附近既人就幫手救中大 去唔到就自己區黎了!
聽住!唔好再忍啦!香港人!

係中大附近既人就幫手救中大 去唔到就自己區黎了!

!!!!!中大告急，中大告急!!!!!
出唔到去嘅人幫手retweet
㩒入去
然後打 /task 攞任務

今日Task分類
/task1: 中環罷工
/task2: 其他中國同香港議題
/task3: ！！！中大！！！

Rt + like + reply

幫推
(突發）幫手救中大（twitter戰線）